［一日N個］去生日會見過最撚離譜既禮物

我去小朋友生日會 有啲回禮禮物係

藥盒啊屌你